---
title: >-
    شمارهٔ ۳۱۵
---
# شمارهٔ ۳۱۵

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>سخنها از وفا می گفتی و جور و جفا کردی</p></div>
<div class="m2"><p>به ما دیدی چه ها می گفتی و آخر چه ها کردی؟</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>هلاکت الفتت گردم، که از جادو نگاهیها</p></div>
<div class="m2"><p>دل شوریده را از من، مرا از دل جدا کردی</p></div></div>
<div class="b" id="bn3"><div class="m1"><p>حزین آتش زدی پروانه سان، محفل نشینان را</p></div>
<div class="m2"><p>سر افسانهٔ جانسوز را هر جا که وا کردی</p></div></div>